去過老撾，你問我答

是咁的，早排去左老撾，呢個國家相對唔係太熱門，如果大家有計劃去或對呢個國家有興趣的話歡近留言，我可以盡量解答

本身想寫遊記，但我打字太慢，加上我冇咩點影相

工作? 果邊都幾多大陸人搞進出口生意?

有無去過緬甸，如有，兩個國家有咩相似/不同？

有無咩地方你覺得值得一去可以推介下？

去左幾日？

而家發展緊賭業?多唔多野玩同食

9 days

Vientiane 聽聞有

都係睇下wat 果D，不過唔好太大期望
食物麻麻地，我差唔多日日都食 pho

我鐘意緬甸多D，一個bagan 己經屈哂機
Laos 啱 hea 唔好追景點 (我個人覺得好多景點都有D伏，可能之前去過 cambodia 和 myanmar 的關係)，D wat 唔係太有特色
黃昏飲 beer lao 係 mekong river 附近睇日落都幾正架

東南亞黎講老撾係咪好似冇樣特別突出？
唔似越南有海灣，柬埔寨有屈機古蹟

Yes, Laos 有GE野其他地方都有，消費更平景點更靚